[推廣有圖]打厭左廣東牌？試下打考腦既港式台灣牌！

打廣東牌2家著一條底褲？又留局？
打跑馬仔？又包槓？又唔中碼？
不如試下港式台灣牌啦！
邊個發明我就唔知啦，但係勝在節奏快同用腦，講技術，唔喺下下靠運氣！

事先聲明，我唔喺專家，亦唔喺想推廣賭博。只喺希望鐘意打或者有興趣學打既人可以交流下！港式台灣牌既特色就係家家都有唔同既打法，千變萬化，所以打之前一定要講好點打。我組合左幾個網同自己親身打過既經驗，做左個總結俾大家參考下。

基本上玩法就係鬥快食糊，狂拉，唔喺下下都要食大牌既。有時一開牌好似好爛，樣樣齊又9唔搭8，不過用下腦都可以砌到副大牌出黎架！

有咩問題即管問，答到盡力答！

我地呢鋪打ge係美國牌

可以互相交換三隻牌

莊家有權交換多一次

唔打花應該幾好
打花不了

食完糊要查字典咁先計到幾多番，不了

打日麻啦

做莊未必好

要用腦就打日麻